[JOJO][年經]有邊個替身使者可以避過天堂製造？

外傳小說話得Gio用鎮魂曲打自己嚟避
唔知其他替身使者可以點破天堂製造？

我估岸邊露伴可以用天堂之門打自己做到一樣嘅效果

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

岸邊露伴

波西米亞狂想曲

親生仔唔計

天堂製造 講緊邊招先 時間加速？

具體點避?

天堂製造得一招之嘛

直頭係荒木本人

killers Queen, 一掂就爆

黃鎮打自己逃避現實

黃鎮我個人覺得係最強

唔係講最強講邊個避過天堂製造

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

天堂製造即係made in haven
個名係源自Queens嘅其中一首歌
波希米亞就係講queens

將天堂製造不停歸回原點，咪可以等如無加速過囉

小說講咗佢點避啦

咁即係點避啫

咩小說, 求教

king crimson
歐因哥

時間暫停好似係一瞬間快到好似停左咁
實際上應該見到神父移動緊

唔係為咗救個女犧牲自己
承太郎應該贏咗